[緊急]國指即將失守12000大關

就收皮啦！gogogo

原來穿左穿12000